[BL] 第125回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

焚香召請腐魂顯應
腐男腐女速現身型
急急如律令
\|/

鎮樓圖

連登係咪仲有問題

辣殺侵做咩唔開po牙?

gay佬

有1006

好彩唔係我

新po

1006

因為我係1006 唔係1001

1001係奈子

但禾又唔係最尾

辣殺奈做咩唔開po牙?

比gay會你跪地叩頭認錯

打和啦！SUPER!!

奈子係咪準備要狠狠地教訓侵仔?

唔睇名仲以為ko b留言

我頭先都望一吓個名睇吓邊個冒認禾

我冇錯所以唔會認錯

好可愛

（夾）

今朝果個係大嬸黎

係靚仔既話 我一定以身相許

可能佢個仔高富帥呢

高帥 就唔知 富應該唔會搭巴士

仲要搭巴士 我覺得真係好可卑囉

廢老飲茶打爛野唔肯賠錢 直播賴屎

So mean

old news左啦

1649

香港無野多
係垃圾廢老多

但有一睇再睇既價值既

人不要面

舊po?定有人係到po過？

廢老之為廢老
唔要面係一個決定性因素

無興趣再睇，好彩果陣係食完飯先睇

食飯果時小弟POST 過

仲有野蠻

倚老賣老
詐傻扮懵

kpop 六 話twice有隊內戀

您唔係信入面班人啊嘛。。。

半信半疑，做花生友

［關鍵多席］1131億臨時撥款決議案泛民消失，兩分鐘就極速通過

泛民班友唔準時返工開會，仲講乜嘢抗爭

用把口去抗爭

樹熊仔同我一樣鐘意些牙呢啲po

我係鐘意笑鳩廢老

原來咁快去到六

今晚食米粉 好好味

我係寶 唔係BB

侵b已加入屈b行列

咁好啦咁佢地唔係B

侵侵好打意

提神又餵飽您

係有呢個含意咩

冇 9up

新一代9upper貓貓

我夢想係做一個搞笑藝人。。。
但最近我好似連自己都開心唔到
可唔可以幫吓我？

懷疑室內漏煤氣 廣州兩戇女撻火測試惹巨爆

做咩

唔死算好彩

去親又一城都係去食

窮撚淨係食到food court

我有時早、午兩餐夾埋食六蚊腸粉就算，
有時會餓到頭暈，不過肚餓咪飲吓水頂住個肚囉！
寧願慳埋畀男朋友食飽啲。

丸寶話我d指甲靚

[img]圖片網址[/img]

你講緊自己?

以前中學雞時成日去又一城9hea

買錯咗尼龍質地嘅床單被套 激死禾

唔係好信

是說我終於搵翻依個post

鬼佬d手指通常都好醜。。。。

我都估到

同樣係新移民同失業人士

有無得換？

又一城都有譚仔？！？！？！？！

又嘈又焗
橙

過幾年就可食用

佢唔俾我換

超焗 仲要買咗兩套

佢哋係真情侶來?

過幾年侵侵都同肉丸去左美國啦

中年人食嫩草

好衰嫁蝦侵侵

去安老院養老啦

你買左幾錢，加錢換得唔得？

獨姐姐

五百幾 算了我已經用緊

跪求年下攻/大叔受/黑皮受漫畫推介

嘩
肉赤

No ar....

中國男偶像嘅cp...
絲打你一定好細個

死廢老 搭地鐵肯撚定迫人讓位

獨女神喎
係我我就當自己係張凳俾獨女神坐啦

哈哈哈！

洩5,000萬用戶私隱 美聯邦貿易委員會徹查 fb面臨罰15.6萬億 兩日市值蒸發3,900億

破產未罰咁多

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多

蓮師福音時間暫停一天

侏儒size一直坐傷殘座

豬閪伯格

派派幫幫 抱啊抱啊抱

不經不覺到左星期五

HAPPY FRIDAY

又老左一日

召喚淫賤扑扑車！！

山寨巴黎驚現強國!? 法國攝影師親身實地走訪

LIHKG @ Android

痴線

又離死亡近一日

每次食完M記早餐都肚痛+開大

我都想食m記早餐

喵x喵真愛一生推

而家真係睇唔落bg
頭先見到幾本bg啲文案 中二到打冷震

好羞恥

第一段同尾段頂唔順 但中間都寫得幾好睇牙

今晚又要睇朔朔啦！！！！
大結局了。。。。

而家娛樂台真係好多泡菜po 以前好似唔覺有咁多

唔記得咗睇

好好笑

因為要爆出黎懷舊一下

但我對三代以降嘅團係冇咩興趣所以不了

最尾嗰句 咩年代 老土到

今晚睇
好快完 唔開心

三代以降嘅團即係咩?

我追開d劇上星期完晒
好彩今日仲有朔朔睇

好似啲有好靚人樣做封面嘅愛情小說

等左好耐啦朔ちゃん

好似好耐冇見過白白豬哥哥

白白b你去咗邊

騰訊35億入股《刺客教條》遊戲開發商Ubisoft 持5%權益

Ubisuck

段野好似言情小說霸道總裁愛上我既感覺
改改佢應該會幾好，至黑係受，純白係攻，受一直執念想食攻，做盡一切留攻喺身邊，終於就快開餐，比攻食返轉頭折磨左成晚，蘿柚痛，第朝起身同攻講以後唔要你啦，攻立即再食多獲食到佢喊住求饒收返句野

莎莎上水了

真係好老套

條友想投共，又搵支那人打理，最後比美國搞，哈哈哈哈哈哈哈哈！

搖滾系雷神

哥哥 你去咗邊呀 好掛住你

仆街笑撚死 咩嚟

新版《神鵰》小龍女美翻 定裝照流出 「冇錯就係仙氣」

究竟翻拍夠未呀

陳研希好似唔係好耐之前姐又翻拍 仲要條女唔靚

第八位小龍女
其實咁多個我都係覺得劉亦菲個氣質最似

早排咪話扔左5億出黎幫流感高峰
所以呢排成日開OT搵錢
又撞岩返學present 完全神癮左

agger

屌喺出面見到個巴打叫"多腎(四個)" 笑死禾

好辛苦 加油牙白白豬哥哥

劉亦菲好古典美人

好正
不過我今日心情係想J團兵

終於召喚成功

呢個PAGE 有好多

好煩
可摸以唔好再拍《射鵰》《神鵰》

西口西面，目無神氣嘅靚仔有種獨特嘅吸引力

我覺得e+d翻拍版係為拍而拍

同埋惡作劇之吻都係

真係唔錯 好似得23

拍天龍／笑傲／倚天都仲好Ｄ

團長

我唔鍾意睇武俠片 唔知邊套打邊套

我好鍾意睇
但翻拍太多喇

倚天會翻拍
但演員我記得係好柒

今日一定要開始睇天寶

鄧超 安以軒果套ok

其實每一個人對世代嘅定義都唔一定
我自己係對09年或以後先出道嘅偶像冇咩興趣
當然有例外嘅好似2ne1,fx, rv, black pink 同早期嘅4min
其他我就算有聽都冇咩感覺

你要take care 啊 唔好捱壞身子
返學加油

agger 好有仙氣

（有圖）條女搭地鐵眼神都要咁淫，著到密密實實係咩心態？？？？？

LIHKG @ Android

垃圾死毒撚真係心理變態 人哋著到密密實實都影人上來

古天樂嘅楊過真係好靚仔

睇完

甘b係咪除咗suju少睇男團?

垃圾毒撚真係好變態

我鍾意佢做項少龍

好唔好睇？

佢勁多呢d po 癡線㗎

都正
今期流行

如果俾份 3.5到4

？唔明？

我覺得呢位小龍女好靚仔

乜而家仲有人玩pokemon嗎?
點解條街企咗咁多人喺度禁手機?

勁多 次次放飯就有一堆人係度玩

嘩屌係喎 好撚黐線死變態

我以為已經out咗冇人玩

我最鍾意李若彤

由白家到閃家差唔多全部有追開
只係老屎忽心態追唔落之後嘅男團
覺得全部都清一色咁嘅concept
其實女團都唔鐘意淨sell可愛/性感嘅團

3.5～4/5
我鍾意國家一級多d

流感高峰期你又開ot又讀書返學，又接觸咁多菌，真係take care休息多啲呀

agger，呢d毒撚好撚無聊正垃圾

全世界女人都係雞係公廁嘛
抵佢地一世單身

咁都幾高分
國家一級你比幾分？

冇人理我

所以啲女成日覺得啲仔係變態佬，黑面摺摺聲都係呢班毒撚自己攞嚟

4.5
好鍾意成個故事
而且題材係集中係妖怪多d

黃曉明版既楊過好chok好造作

攻受咩屬性？

天寶？

舊肉望落係唔錯的

你唔覺咩，佢不如演楊過啦

笑死禾 望望吓又好似幾man

國家一級

好似sm男團啲中國成員樣

exo nct bts呢幾個好似好紅 你都冇興趣?
我覺得bts啲歌好有霸氣

受係傻下傻下 可愛型
攻係好強嘅 同埋好錫受

sm男團嘅中國成員都係柒柒哋

唔係傻白甜受下話

國家我反而覺得一般

唔會呀

肥田唔會有傻白
只會有黃暴甜

Ko b
得你理我炸
Me 自閉去

me記得你係麻麻地
天寶佢個內容包含太多 搞到有d力有不逮咁
你哋睇完先講到 如果唔係會劇透

尋日睇爆料po見到佢哋話吳亦凡d料
原來條友咁濫交，不過呢啲都唔算爆料，喺中國出晒新聞
我諗韓國男團都唔少呢類人

個po爆佢點濫法?
呢條友不嬲濫 好似食女無數 仲話佢趙完鬆嗰隻

因為算半個家族飯會聽下exo同nct
但唔會追(佢地由未出道到出左道我都有留意但都係冇咩興趣)
Bts連歌都冇聽嘅o個種
但依家追翻水晶同H.O.T就好有熱情

我搵日再睇一次國家先
我記得開頭好好睇，但越睇越悶

咁好唔好食牙?

佢個樣又係怪怪地

咁我覺得天官都有呢個問題
個世界觀涉及人物太多，後期有啲handle唔到既問題，而且啲分線故事由頭穿到落尾，但對主線故事已經無影響，但都唔完左條線，啲人物又成日走出嚟好撚煩

嘩連H.O.T都有追 你都鍾意咗韓國歌好耐吓

假膠都放人上來 實在太可惡

啲人話佢個樣似憤怒鳥

都係講返佢喺強國啲新聞，然後我再search，見到佢食女食得好勁好多，而且真係趙完鬆賤男嚟，咁都仲可以繼續喺娛樂圈無收皮
強國真係狗屎垃圾都容忍到

我凡那麼天然，他才不是這樣的人
是那些婊子黑他！！

對唔住囉 我以後連街都唔出喇
咁多位女神請息怒

08年聽東神boa (jpop) 09年入韓圈
H.O.T呀S.E.S呀神話呀就係入左韓圈先聽翻
水晶同g.o.d係一直聽朋友推介聽過一、兩首
當然最近水晶重組就真係認真追翻啦～

我見過佢啲花痴粉仲話現代男女約炮有乜咁大不了，就算偶像睡粉絲都係便宜左粉絲，痴撚線

你唔會比女摺囉
啲女想抽返你水就真

男神放心 如果你出街嘅係會變咗班痴女偷影你

勁 我冇話特別追邊個但平時都會聽吓

佢哋眼中班偶像放篤屁都香過人啦
我諗吳亦凡屙篤屎都大把花痴爭住食

你老母陳茂波派個4000蚊就以為可以解決問題

景瑜

陳茂波宣佈派4,000元 料280萬人受惠

條友係咪痴線，佢搞咁多野，同人人派錢有咩分別，一早每人派四千蚊就乜事都無啦on9

邊度勁

其實點解個財政報告出左都仲可以係咁轉

預算

冇腦
唔怪得的士陳紅到

Ok la 但有筋

因為諗得出依份垃圾嘅人係唔洗用腦嘅～

佢之前好撚巴閉話唔會派錢唔肯還富於民
跟住俾人屌到上天花就放風二千 又俾人屌先低少少頭四千
劏房波快撚啲去死

因為作比人屌

預算
唔明點解可以狂轉

比d肥婆臭西
一手抽起身毒打就有份

佢而家做乜7都俾人diu ga la
愈搞愈衰
派錢咪益曬啲蝗

垃撚圾
祝佢長命百歲，百病纏身

財政預算案?未拍板所以可以轉?

我要抽奈子水

呢條友真係無撚腦，正一仆街嚟，係咁放風試水溫一比人屌就又改少少，啲人一早叫佢派錢又要撚晒野話唔派，賤格到咁真係未撚見過

唔派錢都係益啲蝗

認真答啦
Budget 要同policy address配合
如果配合唔到咁就出現矛盾位會搞到施政混亂
而且無論邊樣都好
係三權分立嘅原則下執法部門提出嘅所有野都要比立法會審批
所以為左要r票所以要改到支持票夠數先得

又唔見佢扣減返個五百億，畀咁多創科局做咩
我擺明係魚蛋論

益蝗既野佢又點會扣呢
佢係無諗過原來佢份野只益有錢人同蝗會比人屌得咁甘姐

報驚
設立男性獨立車廂
立法禁止痴女ff男性

咪係
唔搞好基建就直接派錢算啦
垃圾劏房波

你係咪打錯左民生做基建

創科局五百億真係 叫個唔識理財嘅人揸數 亂鳩咁嚟
還是故意叫個白痴坐呢個位?

之前鬧薯片叔做得差
原來佢自己做得仲差
垃圾弱智死賤人睇佢好得幾耐

其實我想講醫療

越諗越嬲

基建一直攪緊 多快威貴建設新中國

退稅

今次估計有二百八十萬得益，即係條仆街早就唔想派錢比呢班人，只係諗住討好班少數有錢中產同攞綜援果班人，仲要放風話只派二千，賤得佢

基建果啲垃圾嚟，用唔到，真係香港人用到既基建，就要拖好耐先肯做

你係咪唔記得依家都有好多蝗喺香港開公司同/做野，仲有綜援出三糧都係益左啲蝗咋，仲未計大白象基建益啲蝗

擺到明比垃圾市民蝦先派

支持佢繼續削減醫療開支

相對黎請 退稅應該益到香港人多啲？
綜援果啲就算9數 都冇計

波波好撚慘呀
全港市民都蝦佢
垃圾弱智波

咁派錢夠係益到香港人多啲啦
派錢咪益晒啲蝗根本就錯
唔派先係比例上益到最多蝗

第一個男仔

幾pure幾true

你要有鬚 唔岩你

油不是80年代

咁多限制 屌

呢個紫色好姣

姣婆紫

女神大人？

咁你一係講下點解派錢會益晒啲蝗

？？
？ ？
？？

靚仔著姣婆紫可以原諒

冇呀 感覺退稅最起碼益唔到冇做野果班人
而派錢就係人都冇咁濟
不過岩先睇番 好似都冇條件地派錢
可能係你岩 我又冇數據 冇咩深入研究

你的樣子如何......

無條件嘅話蝗同香港人都益到
但退稅嘅話就唔係人人得(唔信班蝗咬開老綜嘅會洗交稅)
但香港人都有人唔洗交/交唔多所以冇咩用

叫我情何以堪

呢度得奈子可以駕馭到姣婆紫
不過姣婆粉先係boss

係呀 但我自己覺得 我冇交稅 冇退冇受惠冇咩所謂
正常政府係應該拎啲錢去幫有需要嘅人
中產果班應該係最慘 佢地受惠係正常
不過個政府咁垃圾

咁而家仲使唔使萬五樓下先拎到四千蚊?

原來計完個稅額剩餘嘅差額可以退還 好多人屌晒鬼。。。

脹卜卜

係咪要向關愛基金申請？

第10

環保唔係問題 但上哂腦就大問題

都係個句
你環保冇問題
但唔好將你套準則放係人地身上

之前搞走塑條on9仔就係人辦

仲有城大條濕鳩仔
搞到次次親m記都要出聲問先俾膠袋
多撚得佢唔少

問多次 Your Honour？

咁我覺得盡量唔好用外賣盒
唔洗膠袋
唔濫用飲管/用紙飲管
重用水樽係完全冇問題
甚至係應該要普及嘅行為喎

個重點唔係 咩？
我自己好多野都盡量做足
咁當然唔係要人跟足我o個套啦
但好似食唔哂都扔依條咁 實在係太浪費
叫過朋友b盡量喊少飯/少量佢又唔肯
但又差唔多成半碟都唔要就....
我同朋友a有次幫佢手清仲被人屌我地食量大
都係不了

貓貓有無睇過之前走飲管單新聞

依家間間u嘅can都走飲管
大家食飯都講到有少少火

屌 好撚正

我知
我去m記叫凍檸茶飲仲係咁比d冰撞落個口到添
我個人覺得有係方便 冇都冇所謂

之前有條友 間茶餐廳唔記得幫佢走飲管
人地回左句：好小事姐
即刻發晒顛
又話再投訴又話入咩黑名單

千字文投訴

好靚仔牙 佢條女好似係世界小姐

咁呢d係環保塔利班啦喎

其實真係唔用而人地有俾左嘅條友點可以試下用清水洗乾淨帶翻屋企重用架
小事放大就咩事都on9架啦

香港地好多呢d膠人
之前果個乜春野素食青年群組
又咒人食肉老左會百病纏身
真係痴撚線

今晚睇天官

天寶個攻好慘

盲信

仲有好多貓義工都係痴線

你睇到邊？我開頭以為佢係傻咖 真係傻嗰隻

我諗起何來

點解
仲係睇緊開頭
偷偷地睇

呢個仆街真係好嘔心

佢性格開頭好怪 勁似嗰啲有sen嘅人咁

返工唔可以睇得好明顯？

侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵

唔可以呀

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

唔似咩

你老細好嚴咖？

傻仔

今晚食乜春呀侵仔

唔係正常㗎咩？

唔似

政府既政策係退得稅就會派埋綜援
佢係唔會只退稅唔派綜援，綜援裡面有三成人係九七落嚟啲中國人嘆緊
仲有對蝗既定義係包埋nds專才優才投資移民
所以佢哋都可以有人工要交稅
，呢度已經嚟左十幾萬人

你朋友b屌你哋大食，你朋友b點解可以咁

有sen即係咩？

傻仔侵

補鑊派錢：派一份使兩份 人頭行政費恐近$4000

行政費咁貴，一早每人派錢就唔洗咁撚on9

我唔係傻仔

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

我今日著粉紅恤衫

屌我屌我

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵 侵

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

侵？侵侵侵侵侵！侵

侵！侵侵侵侵

侵侵侵

傻仔有樣睇，你無圖點討論？

侵侵侵侵侵侵

我係寶

令我諗起
呀旺 ：我唔係傻

對唔住 禾巧衰

唔睬你

諗唔到reg咩科好
想簡D無exam嘅科 但全coursework嘅科內容又好似好深

侵侵竟然有睇過！？

唔exam先係皇道

下個sem已經有1科core要考試
上個sem已經有4科core考試 寫到手斷

又冇晒data了

唔小心瞓著咗添 今晚實瞓唔著

邊位巴打係vien ig到發神經？

LIHKG @ Android

好變態牙

侵仔

侵侵侵侵

侵侵

佢唔係第一次係咁 次次叫佢食多少少唔好浪費但次次都會被佢寸話我地大食
其實係我地先係正常食量佢就揀飲擇食然後扮細食

我覺得你朋友好好笑 幫手清反而屌柒你哋

侵仔今日心情唔錯

原來PA以外(general/psychology)嘅科只可以簡最多2科(全年)
即係有exam/PA嘅科點都要簡2科

我每個sem至少要考四科
仲成日撞左日子 一日考兩科 兩日考三科
習慣就好

今集安凌同居了
仲要安仔由港女安變身做人妻妻

凌凌搵錢安安持家 凌安大法好

點解佢哋會同居?

凌凌有父幹啦老豆做法官
自己又係讀law真心不得了～

因為安仔離家出走所以投靠凌凌
凌凌住開hall佢roommate 又走左(但又唔退宿)所以就同居了～

白馬皇子

筍盤

同居又同床

半點好想私有化凌凌

但係凌凌不想被半點私有化

我唔制呀......點解咁令仔咁正嫁佢

痴線真係好恐怖

錯過咗

凌凌真係好正呀
得19歲

你哋先好野，咁長都睇晒

佢英文好過中文

佢個樣都唔差呀...冇理由搞到咁嫁wo

似係借刀acc...?

官員：揀人派複雜過全民派6千 收錢恐等到2020年

點解可以派到咁柒

佢啲英文好勁

又嫩口又靚仔又有背景

2020 未見過一個官好似佢咁濕鳩

不要再說了 唔輪到半點

明顯9up唔洗負責任

生命滿希望 前路由我創

垃圾劏房波

唔派好過派
啲錢起居屋同醫療仲實際

點解咁多連登仔咁鐘意FF自己可以控制自己(無論係幻想嘅定現實中嘅)女朋友/老婆
又要自己女朋友/老婆唔化妝(但要靚喎)
又要自己女朋友/老婆放左工後煮飯比佢食(但自己就咩都唔會幫手)

2019 財政出現收支不平衡
決定唔派

弱智做財爺

好眼瞓但未睇涉朔

聽日放假先睇

會唔會暴動

鳩噏當秘笈姐 不必認真

聽日更唔得
陣間睇 等唔切

點解係紋身post都可以見到bl

嗚呀

o岩o岩睇個post話唔鐘意自己女朋友化妝然後係咁叫佢唔好化妝
佢女朋友唔理佢佢就拎件事出黎連登講

快啲睇再cap圖上來

俾女友食住無從宣洩唯有上連登開po同毒撚們圍爐

轉自隔離POST
安仔都有D料到wo

安仔高潮樣

打過電話過隔離埠問下真係咁難 ??

啱啱youtube見到 呢啲教育方針真係做得好好

連安仔對波都咁大

半點大D

[img]圖片網址 [/img]

等睇佢出黎又表演谷淚

半點BB 俾哥哥睇過

成班都好飢渴

依家已經轉左表演，吹緊角力風

[港共01]【派錢4000】傳政府高層為派錢暗中角力 林鄭成陳茂波真‧Boss？

半點對奶

半點隨時大過你對36K

甜死

唔駛爭
淋鄭同劏房波都一樣仆街

咪係
我對肥仔波唔係講笑

肥仔波都睇

揸下你對 都好呀

任哥哥魚肉

想買mcqueen d髑髅T但又信邪, 點算

Brockbb終於剪咗頭髮

信咩邪?著骷髏會點?

氣場轉差, 吸引靈界

真的嗎?一個圖案就咁大威力?

其實同你"橫過馬路會比車車死"一樣
係有咁既可能性, 但實際上發生機會唔大,
但都係盡量避免好d

咁點樣化解呀大師

咁你就忍吓手唔好買啦
咁仲有咩圖案要避諱吓?

唔好著

難道奈子有好多骷髏衫?

唔吉利個d囉

我要去巴基斯坦呀

想俾人生擒?

入箱空運過去

冇得帶咩/顏色上化解嗎

冇

好呀

好可怕

一個人食放題，有冇試過？
利申未，但試過獨自連睇兩場戲

放題未試過 但睇戲就經常

屌以後幾眼瞓都唔可以瞓晏覺 瞓完夜晚會失眠

深夜貼吓圖先

夠唔夠膽試一次

我喺度睇緊啲人對某bl小說的讀後感想，跟住見到有人觀點唔同，喺度嘈交，睇到好好笑

玩屁股真係好得人驚

你成日玩架啦，驚條鐵咩

咁恐怖 我死都唔會玩

嗚 呀 ！！！！！

邊度睇? 啲人嘈交真係好好睇

唔夠膽

Chris個屎忽好圓

蝦佢地

B+C真愛一生推

係後面突然出現咬佢地

比野佢地食 然後搶走

思考人生

思考成點?

B+C : 呢個小朋友係咪傻?

大鑊！

做咩全部圖都係白色一片

一掌拍死你隻侵蚊

好眼訓呀呀呀呀呀呀
唔想起身呀

半點要返工? 我都好眼瞓

學車 星期一考了

貼吧啲bl小說吧

做咩呀獨b

啪完

一大早咁好性趣

點解喊

啪再次 唔好停，啪到肉丸變肉干

我估獨b有野做無得瞓晏啲

又話玩屎忽好恐怖?

亞投行主席回應貿戰：我可能先打大豆，然後打汽車，然後打飛機

LIHKG @ Android

笑死禾 打飛機不嬲都冇人夠蝗勁啦

雨。。兩哥哥。。你係咪係床下底裝咗我好耐

入面個打飛機留言好好笑

日本偶像大本萌景自殺亡， 終年16歲

LIHKG @ Android

得16歲就睇唔開

雨。。。雨哥哥巧叻唷

好恐怖呀

頭先仲要咁開心

玩屎忽bb不宜，唔怪之得你驚驚

一人一個公司最奇怪既同事

103

ko b巧Q唷

少女叔

侵仔 : 我唔係bb 屈b黨

男男之情無處不在

好有遐想

肉丸嫂係肉丸既bb

做明星真係好大壓力同好高EQ…普通人好難承受得到

佢會唔會係工作壓力+學校欺凌嘅關係
通常年輕偶像都會係學校被人欺凌
J家d人，橋本環奈個d都係咁

@KO寶

欺凌人真係好仆街
成日都話小朋友細個唔識野 但係知唔知欺凌會對受害者日後性格+心理發展會有好大影響 好多殺人犯/強姦犯都係因為細細個比人欺凌/侵犯所以性格先咁扭曲

家長同老師好應該從小教導小朋友唔好欺凌其他人

好掛住曉人桂木 我決定重溫一次

咪係 就算冇扭曲都會變到好懦弱怕事冇自信
都唔知點解要欺凌人

10count 人設真係最高！

攬你地
錫返

好乖

侵仔好乖仔

食飽飽 蝦你地

(放d蕉皮係地下)

食蕉補充體力
食太多會肚屙
冇得玩肉腸

同黎跣你地

攬實

玉鼎真人同楊戩嘅師徒情真心有愛呀
為左救楊戩玉鼎真人最後被封神了
冇得j諏少把聲了

(咬)

蝦侵侵 (拍頭

食餅丫
（新年椰絲）

(過期強塞入侵侵個嘴仔 )

做咩係咁咬人
出牙仔口痕係咪

(摸頭)

我唔係BB

好qq呀侵侵

bb

侵bb好得意

bb侵夠鍾搵肉丸餵奶

大家都會變好的

二連

三連

[慎入][多圖]千年大耳屎

有冇人好鍾意睇呢部d 好正

食緊野呀

送飯一流
好治癒牙

送飯一流 重口獨獨
黑頭片都好治癒

侵侵侵侵侵慢

流動洗眼服務

食乜鳩呀今日

金寶湯飯 雜菇炒椰菜, 磨菇炒蛋

冇肉 非常健康

前臂大過塊面 肌肉男

因為我唔記得買肉碎

近排晚晚都食街市D兩餸飯飯盒
至少有肉又有菜
反正屋企無人煮飯

佢照食？冇星巴你？

終於睇哂鄰家
涉朔好可愛
涉悶悶不樂喺度嘆氣 朔錫佢嗰度好sweet

佢一把摑落我度 話我唔死都冇用
然後扯我頭髮埋窗口邊, 推左我半個身出窗口,
我喊住話以後唔敢同講對唔住先拉返我入黎
之後仲對我拳打腳踢

我今晚唔准食飯

仲未睇結局

>>(見ac名)>>

即刻狗衝去睇

林黛侵

係呀 鄰家月更圓

好幸福呀

支那人落嚟考DSE，有班仆街仲話有料唔怕競爭

所以我一早唔上時事台
入面D人唔係反社會就無腦
遲早現眼報

搵搵先

有人拎我d指甲油擦腳甲

係咪五毛嚟架
正常有料唔怕競爭呢句野，應用喺同強國人競爭果陣，會好多人出嚟屌架喎

你平時會搽指甲油架
你真係仲似女仔過我

新擦架

涉涉個媽媽好可愛
涉朔好甜好幸福呀

古天樂個po，有人貼佢以前白白淨淨相，然後有人留言話似男版 janice man

以前d人係咁諗
因為佢地唔知班強國人係幾咁蝗蟲
佢地只會覺得只有小貓幾隻咁就算佢地贏哂都唔係好大影響
強國人叻嘅好叻 唔叻嘅就...

白天樂真係好撚靚仔好正
黑天樂而家太黑又膠

依家無啦，咁講會比人屌

其實我唔鍾意佢，唔岩我眼緣

咩色
丸寶估唔到鍾意揸

媽媽轉變好大好搞笑 之前明明黑哂面拒絕朔
依家對朔好好

dior個隻淺藍 佢貪得意

哎屌咁爆左出黎係街實比你地認到

朔朔好努力去感化佢

認到你會叫你侵bb

衝埋黎咬你

星巴佢 話：妖豔賤貨
再搶走唔比佢搽

係牙呢鋪你死梗

我對佢冇咩感覺 不過覺得佢做咁多善事都幾好人

你唔係以為淨係靠香水味就捕你唔到掛

聽日就轉色

unnatural真係睇到情緒起伏好大

好正

gay

涉涉媽多左半邊仔 仲要咁cute cute

聽起黎套野教壞人

首lemon 次次都係情緒起伏咁大個陣黎料
好易搞到人淚崩

愈睇愈鐘意UDI所長 好可愛呀
茶b 有無留意佢心口啲筆 好萌

侵

我剩係知....佢俾有錢佬包起

2149

勁work

提子味 我都會用

我又諗起欺凌個集，一播首歌真係喊咗
真係好深刻
有留意呀，我初時以為係船梨精

Zayn寶就快有新歌啦

睇到第4集...女主性格好好 人又靚

深恭真係好靚
肥恭時期都係靚女

咖哩星fan士阿侵

指甲油都要用dior，貴婦肉丸嫂

佢地其實幾襯
好過紫嘴人

指甲油姐 有幾貴

佢揸隻腳認條鐵咩
除非着涼鞋

我隻手擦左 隻腳冇

都要二百，揸唔起

好想瘋狂含佢條撚

你揸指甲油返學下話

二百

佢好似無乜gay rumour
你應該無機

咁幾錢，過唔過五十

肯定過200
因為我想買但唔捨得

獨b回來了

佢深櫃

就算300都唔會買唔起掛

買實買得起，但普通人會覺得貴唔捨得
貴婦先捨得

買少d其他無謂野咪得

啱牙
3000都買到，但唔會咁用錢法 窮撚

三百蚊我可以過一星期 好有錢牙

深櫃先會有gay rumor，仲會傳得好行
佢基本上係無，你都係唔洗ff啦

咁你有冇用粉底液？

因為佢有煙幕

甲油你買咗咩色

佢直到爆 完全唔似gay

300蚊點過一星期 兩日都未必得啦

指甲油先係無謂野
啲錢寧願平時食好啲，買實用啲既野囉

膠咩啫 我真係可以過一星期

唔講 怕比你認到

唔係

有錢人的世界。。

你唔係話淺藍咩?

係咪幾蚊一碟飯

食野先係無謂野

煙幕都會有gay rumour，你唔見有啲男星結埋婚都係咁傳咩

窮撚識條鐵咩

都話左你係貴婦，三百蚊連兩日都唔夠洗

幾蚊一碟飯 食完係咪可以直通冥界

唔係窮唔窮既問題 我都窮
只係肯洗依d錢姐

唔係點過一個星期

自己煮唔出街食我都得

痴撚線

現實永遠都係殘酷，你ff過第二件啦

唔記得利申 係唔使返工時的一星期

我就唔會咁無聊捕你
但唔知有無mon po既人走去捕你

南亞星同Gigi分咗手 侵仔都有一絲gay會。。。嘅

窮仲買咁貴，你識唔識持家過日子

佢出大錢包佢就有一絲gat會

話唔定有巴打好傾慕侵仔 mon完po走去捕佢

發夢個陣
用淺藍色gay爆指甲去勾引男神

佢連bi我都唔多覺

肉丸餓下又唔會死

我覺得奈子會，佢平時會落吧同老蘭

我覺得侵仔好勇 搽淺藍色指甲油返學

佢就嚟變肉干

奈子男神得唔得閒捕牙

你都係算數啦

佢話佢fd落過gay bar ，有得捕肉丸伉儷，我覺得佢會

強姦 強到佢愛我

佢落到去gay bar會俾仔仔sssssss圍 可能想捕都捕唔到

坐監都唔敢仲點好意思講自己愛佢

好偉大
如果你真係可以同佢一齊但佢冇出色 你要同佢捱窮 制唔制?

條後補list 應該排到40年後

痴線
肉丸嫂你ff第個無佢咁直架啦，你過到美國去轉LA真係會有gay食到

zyan 買起侵仔十幾世都得

話唔定見過不過佢唔知呢

奈子仲要高過肉丸
奈子x肉丸x侵仔

就算唔食明星都大把白滑彈美男子/大隻猛男揀

對付bb要點做
搶走佢既食物
搶走佢既玩具
捕捉丸寶

我成日睇啲gay 佬俾女仔朋友錫
如果你哋男朋友成日都俾唔同女仔fd錫 會唔會嬲?定有冇咩感覺

古仔個po後面兩頁有料爆

我係gay實反面，覺得條女想溝我條仔

但個女仔知係gay 喎

錫係真係錫落塊面度？

男女朋友 個男仔係gay 但又同其他女仔錫
咁複雜嘅啲關係

係呀

點呀 閱讀理解零分

係囉知gay都反面?

抽我條仔水都唔得，而且唔排除條女知係gay都照鍾意

一掌拍撚死隻仆街
雖然好似用力過度

霸氣雨哥哥

你都唔得?

蚊呀
你條問題我仲用緊電腦去解讀

btw都係聽其他gay仔仔講啦
我都唔係gay無乜參考價值

我話如果你係基佬，咁你男朋友就成日畀啲女仔fd kiss塊臉 你接唔接受到

奈子好好笑仲解讀緊

咁如果有啲女仔懶fd 一大班人出去玩跟住影相時翹你另一半嘅手呢?

廢老係咁

咁梗係唔得啦 唔准掂

會覺得條八婆抽我條仔水

因為你聽日IT部既同事都要返工
佢地話要詛咒你

其實係咪一定要讀U？
有時做數做錯咗就好頹

好彩我唔係BB

我會打柒佢老母條死姣雞

有冇青睇過米洛嘅《逆臣》

重口味

好漫推薦：

畫風真係不得了，d人畫得好似戀愛盒子gamd咁，肌肉同線條適中，分鏡精彩

第一本係重口味、多肉、みちのくアタミ老師最愛的性癖集合冊

第二本係高中生，有肉、小受擁有一副被朋友弟弟改造了的極敏感體質

深夜的戀愛同盟 みちのくアタミ

說着不要不要而親吻的你 みちのくアタミ

以前有睇迷洛
覺得好言情小說

可以當bg睇

今晚睇

淨間約左呀妹睇齊木
又有亮bb

我過幾日睇
日粵版都睇

咁誇？ 佢本前作 文案寫到好吸引
呢本岩先睇左漫畫 麻麻地
但小說應該ok d??
我係因為個封面畫家先識佢

我淨係睇日版
粵版時間好似唔太o岩
點解真人版冇空助架

正皮
我都好鍾意みちのくアタミ嘅畫風 身型比例適中 又唔會太少女系
戀愛同盟睇過幾次 好正
下面未睇過 一陣睇吓先
仲有冇推介?

佢出晒名台灣言情風
有本小說仲要同花降樓好似
當年佢好紅，但放喺而家就唔得喇
不過我好耐冇睇過佢d小說，唔知佢有冇轉風格

睇完話我知膠唔膠

我最中意佢無論攻受都有男人味同唔係下巴分，戀愛同盟我都翻睇咗幾次 要買實體版支持下

呢個網有其他作品但成日彈廣告好煩
《第一步要從裡面開始》都係重口味多肉
《腐男子高校生活》好似係清水

得閒睇完本前傳話你聽
新果本網上全部刪減版 唔想睇
花降樓我都有一期幾鐘意
其實言情風具體係點？

侵
12:38 ~ 12:58

腐男係係出左動畫果套？
果套一啲都唔bl wo

me依家睇緊，幾好睇 ，係畫質矇左少少

佢最新文案係講咩？
有咩咁吸引，你係咪又有好介紹

呢個係咩時間，唔會係啪啪啪啲時間下話

深層潔淨面膜

未睇 介紹唔到
我本身鐘意古風 所以有啲興趣

我之前介紹果啲你地都唔睇

錫你一啖

唔係下巴分?咩來唔明
有冇睇大島かもめ?佢啲畫風我都好鍾意
巴打有冇年下攻或者大叔受推介?

我琴晚睇左本叫 深夜的搖籃曲
幾正

大叔受 我有推介

學生攻x老師受
差廿年
前篇young bad education
講一開頭老師飲醉咗同學生表白
學生就開始慢慢留意老師

後篇young good boyfriend
講佢哋一齊咗之後嘅事
老師覺得太幸福 好不安

劇情向少肉 但好好睇

涉朔呀好似
大叔

成個護膚搞成兩個鐘有多

兩個鐘
除咗敷mask 做咩嚟

洗面, 磨沙, 深層潔淨, 修護, 之後日常工作

正呀

第一部有啲言情feel
第二部下克上仲生埋仔就

好勤力
我通常沖完涼搽保濕就算
侵bb仔皮膚係咪好好？

同一日生日先會覺得巧合

呢本重溫咗n次 超級好睇
勁有愛牙
後篇仲未睇好似未有漢化

我再睇一次都覺
其實2套都生子
劇情ok 都ok ge

唔知zedd有冇比liam屌過呢

漫畫人有呀 次序好似有啲亂同未齊
後篇番外佢哋33歲x55歲都一齊緊
好有愛
好鍾意呢本

嗚呀即刻狗衝

漫畫人冇牙where? 係咪喺young bad education入面?但好似唔多似

下巴分攻受，最好嘅例子係南遙嘅男子宿舍 我仲係中學生時嘅入門

年下攻同大叔受要搵下先，通常主角設定都係高中生

亂交bitch部會動畫化 正牙

有喇！大叔受呢，醒起有本叫《帶子狼》，2個都有仔，2個都離婚，然後做咗鄰居一齊咗，有肉

嚟多本

獸人、蛇/龍x人、生子、雙胞胎、多肉
注意：會有龍x人H，不過ok嘅

蛇的新娘
作者：東野海

嗚呀正 留名待丁

人樣嘅龍? 啲畫風麻麻哋

啱啱對咗
係喺young bad education入面
續篇嗰啲就喺young good boyfriend
但無咗幾話

日文版

有套年下 個受係作家 單親 有個女
有日個女話同受個同事結婚
之後逃婚
個同事同左受一齊住

樹要個本唔記得咩名

Cara同MJ 個女一齊左

呢對係咪最有型嘅les cp 兩個都好型

好似唔係樹要？我係新新睇
上1/2星期睇

thx bb

好似幾正咁

睇完啦
冇想像中咁差 幾搞笑
亮bb有信長嘅精粹(演到好中二病)

唔係抱歉真早君之類咩
設定一模一樣

幾好睇ga 我番去搵下叫咩名
如果未有人搵到

去睇

唔肯定

gogogo 禾等你

係茶b講果套呀
抱歉真早君

我講錯
係真清君
我太掛住風早君

你岩

我都好鐘意風早
最尾幾話冇漢化

ベリ子都有本係大叔受
鍾意畫風
冷淡大叔受

女王與裁縫

內容介紹：
只要穿上那家店的西裝，就可以獲得成功。
位於骨董街一隅的SHIDA是一間眾口相傳的裁縫店。
身為室內設計師的城野大海
趁著工作空檔前往SHIDA。
在那裡遇見了一名長相兇惡的冷漠男人，
他正是傳說中的裁縫師‧志田。
看著志田以自己工作為榮的模樣，
在工作上陷入停滯狀態的大海不禁對他產生憧憬，
逐漸被眼前之人吸引──。

呢套之前睇過 好似係高冷大叔受來
講起裁縫師有一套都好正 裁縫師與少爺
痴漢忠犬攻x傲嬌大叔受 攻7歲就對受一見鍾意 細受15年 超正

一陣睇

呢個我都有睇
細細個開始鍾意受
個設定有少少少少少似憂鬱的早晨

終於睇完啦 甜到甩牙....

好有教育意義呀套劇....

做咩呀 扑扑

憂鬱大愛 我勁鍾意呢套漫畫 好正

你地有冇食過KFC嘅鹽酥雞？

溫書溫到好頹

唔好咁啦
我都要打paper
又有research conference

無呀
兩個一睇就係直，你放棄啦

俾你講到好想落去買嘢食但係又好懶

溫住第二科先啦

無呀
kfc成日出伏

出發去沙田睇惡之娘舞台劇

吮住手指先啦

我細佬話有啲咸

咁都係食返豪大大同大雞大比較穩陣

豪大大食親都肚痛

唔睬你地

聽日買

係都比Calvin開發

咁咪岩囉

你老公應該比佢由細屌到大

咁咪好

點解可以咁閃
又睇多左次

aloha 我睇咗5次
佢哋真係好恩愛
Brockbb好靚仔好正

20分鐘一次
但開住聽聽又完左了

佢哋去行山嗰度好正
之前咪好興玩lipstick challenge嘅 我成日ff佢哋玩打足廿分鐘茄輪 嗚呀

一人一掌打到你薯蓉
伴肉丸做晚餐

你做咩ff佢地扑野

有tg grp?

B+C係好有愛心 唔會蝦侵小朋友

我願意減壽五年換一次佢哋啪啪啪觀戰

好似有 不過多數呢度傾 腐女?

Brockbb個樣係

Brockbb嘅body

世界嘅bug

冇錯 佢地會乖乖地比我蝦

有冇人有睇過大叔的愛

我睇左 就快又出

好想睇 百合

好搞笑 睇完鄰家好空虛

Yes 還我涉朔！！！！！！！！！！

係都係Chris la

chris

朔朔

兩個都好可愛同好有愛呀
半點都想

仲有冇類似既推介

受死啦

獨獨記得Brockbb似邊個演員未?

咁其實涉朔邊個先係受?

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 好甜呀....

朔朔必須受

半bb你真係專鍾意受
btw朔朔必須受

但年下攻都不錯唷

校閱女孩有對bl cp，但戲份唔算多
到sp版佢地同居埋
但由於戲份唔夠多所以唔知你啱唔啱
個對好明顯係年下攻

朔朔太qq
適合做受多

年下攻 google吓先

咁又係 朔朔太qq攻唔起

呢對

朔朔顏值高 同性格正

Nolan Funk

Grant Gustin

揀邊個好？

佢笑嗰陣勁溫柔

唔記得呀
總之類似墨西哥 哥倫比亞人
嗰套係南美洲電影嚟

團兵時間

仆街

等禾搵吓先

朔朔好似狗仔好qq

呢幾張好靚